[fd2] 有無人用緊gruppe M？

想換，點睇？

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

買 無咩點睇

會好嘈 入風

你意思係著tec果陣？

又要換上面塊野好似好麻煩
聽人講開關頭冚會hi到入風囗？

佢連擋風玻璃前面嗰舊黑色膠都要換
係普通行車嘅時候，你會聽到好大聲嘅入風聲

落大雨會唔會入水？好多人問

我用無限 入水照咁睇係會有水，但應該唔會影響到入風性能

無限d聲得唔得？

風箱 好少人用聲得唔得去形容
我都判斷唔到
但高轉會爽啲
低轉又唔怕流失得好勁囉

督埋腦會好好多，齋換效果唔夠大

正囉

好似比較少人用J’s racing intake

冇包圍用谷m 好難carry, 唔想用無限, m&m 點睇?

谷m + toda中至尾好唔好？

Js racing 70mm 最正